今日起碼死咗1萬個連登仔

樓主死全家

你老母俾全100隻狗屌

樓主全家比10000隻狗屌死
d骨灰拎哂去鋪狗廁